點解問人哋拎返屬於自己嘅錢都咁難

好人無好報 當初你話有事 我連原因都無問就借左錢俾你
即係你借果陣同我講會下個星期還到 點知咪逐個逐月俾1、2千 都叫做好過無
到最近 真係出事 需要錢 你都話今個月都真係無得還俾我.....銀行都話我要先找左點數 先可以借 鬼唔知你媽係女人

有無網站宣揚咩人借錢唔還?

大撚把仆街係咁， 人大左要學會不借錢.

所以任何朋友，任何金額都唔借，借得預左佢唔還
世界上實在太多仆街

憑本事借返嚟嘅錢點解要還
你個frd 係咪叫啊偉

有借無還爽歪歪

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

我好好彩
借出去既人地都還返比我, 仲要唔使追嗰隻
但係我借出去嗰時個心態係當比左人
因為唔想為無左個朋友

不嬲都係債仔惡過債主。
利申，朋友差我幾皮

人地憑本事借 你憑本事收番 無本事就當買個教訓

入黎就係為咗睇呢張圖

就理財有問題先要問人借

佢本身都唔夠洗，點期望佢有能力還

唔係拉 唉

所以咪仆街

點講呢 初時心態都係由佢還定唔還 但今次真係搞唔掂 問佢拎返果陣 話我堅出事 即係連關心我咩事都廢9事理我 直接講今個月無錢

😦

當少個朋友，拿拿聲搵份pt 啦

已經係返好多工去幫架啦

慘在係月頭先出糧 又唔知點開口問啲好熟既朋友借

咁想人還錢, 當初你唔整借劇叫人簽名?
講個信字? 咁你而家知道信錯人la

以為講緊儲蓄保

一句講晒 條路自己簡 仆街都要食
由細玩到大都無撚用

有人要借錢

叫佢問財仔

講完

從來借錢畀人都預咗收唔返

咩人來咖？背景如何？

由細到大架 真係好熟

我只可以講近排錢係可以收人心

幾錢先？

試過幾百蚊比條仆街買野幾個月都唔主動還當無事發生
問佢借廿蚊就未夠一日催你還

2皮5

借左幾耐？

叫佢問財仔/ 銀行借啦嘛

4個幾月

我依家咪變相我要問銀行借[

以為你講緊星火有幾千萬係hsbc到

我都想

呻下啦 錢就無架喇
一係屈佢藍絲擺上黎
有無咩把柄呀

咁又唔好 由細到大 其實預左佢還唔到
只係hurt在佢連問我咩事都無姐

最衰銀行話肯借既 但都要我先找左部份先

唔係都唔伯問佢拎返

屋企咪洗止意問 就係屋企有事先咁

借錢呢家野，親人都信唔過

盡左力追都唔得就節哀啦

你幾大？佢幾大？

你有冇決心同佢反面先？

因為你太易借自己既錢比人

有人會唔還打到還 唔建議你咁做
不過樓豬都好難

我都無問原因就借錢俾佢
想追佢還就話我為錢先同佢做朋友
cls

問朋友借錢=唔想有還錢壓力
成件事已經講完

借錢你當送比人就算

唉 都唔知可以問邊個借住先還一部分
壓力大到想訓都難

講真 自己都唔係咩聖人 呻都係有目的 我一黎真係呻 二黎自己抱僥倖嘅心態 希望搵到人地幫

借都要睇咩人
熟但明知佢本身都窮開
無理由借
追唔返架啦

果陣有能力 唔通睇住佢死

每個朋友都有個Label
你心中佢都有個價
呢個價係友情價
即係你會借幾錢比佢又expect 佢唔還
當佢唔還既時候 你已經將呢段情賣番出去

唉 好想求救 依家搵多份工都難 又唔可以下下同人地講返工 話返工又話仲有心情返工 唔返又食得屎

極度質疑自己係咪人緣差撚到咁

我都借過錢比同事，現時我已轉工亦都好少搵番佢，幾年前借左細細地3千銀到而家都未還，初時我都不停打電話問佢幾時方便還，但拖拖下就無左件事，而家我都唔打算再問了，當識少個人啦，因為有心想還錢比你既人，你唔洗催佢都會自動還，唔想還你點問都無用。

所以結論就係：永不問人借錢，永不借錢比人

真係驚左

用錢去買起一個人既人格 都值既
比你早一步睇清個人個底

真係好想求救 有時仲好撚on9覺得會有人幫 但過左都兩個幾星期 先發現原來自己係好差

錢係萬惡之源

我自己都反省緊自己到底做緊咩 急起上嚟 真係咩都做得講得出 自己無鬼用
睇開呢個版 見有人開po話自己資產幾多幾多 會覺得人哋咁鬼勁 仲要有啲俾自己細
唉 為錢死 又唔拾得屋企人 其實做人真係好難

你頭先仲話有能力無理由唔幫
事實就係你身邊一定有有能力嘅人但就係唔幫
你朋友有手有腳唔通因為無錢而走去死咩
最多咪老破
下次唔好借俾人喇
你無錢咪問銀行借 點都有公司借到俾人 幾皮嘢的話

求到無得再求 出賣自己又唔知憑咩 真係好煩

問下強姦金

問左銀行借 佢地話唔係唔肯借 話先找左部分先 問題果部分嘅錢可以點搵返黎 問財仔借怕有紀錄 到時銀行又唔知會唔會重新考慮

大家加油💪🏻

行得呢步 以後唔洗清白

做人好難 好難 呢樣唔係 果樣就唔得 又話關左一邊窗 會開另有一邊 我另一邊呢

發明強姦金嘅肥龍啱啱出冊，你問佢

我真係想有人可以幫幫我
問過一兩個好fb 但俾咩承諾都好 結果一樣
真係唔會話怪邊個 怨都係怨呢個社會係邊個搞成咁
多謝晒班高官阿

多謝你 我笑左笑

可唔可以幫幫我..

識著阿偉真仆街

星火 6 千萬

可能自己我仲仆街呢 黑人憎到咁地步

唔好再借錢畀人啦
個世界都無天理既 好人無好報架

救手足架 我憑咩

問人借錢同問人還錢都係鬥搲爛塊面
睇下邊個頂唔順先

Backup晒d野先
問佢屋企人, tag佢Facebook/ IG問佢d friend, 去佢屋企等佢，上去佢公司搵佢（返緊學就當然係全班面前問佢啦）

有咁慘得咁慘

明白 多謝你地聽我9up

會有人可憐咩 要搞幾耐

鬥慘姐
就算無人可憐, 身邊既人都會恥笑個債仔個人品

我邊度有前線手足咁有勇氣 分分鐘連命都無
我就自己有選擇去無命

唔係要佢可憐你
係要佢全部社交圈子都知道佢借錢唔還

睇下邊個頂唔順先

我投降 會係我頂唔順 大家有共同好朋友 同佢地講完 佢哋咪話我自己攞嚟

識3個月既同事出糧即還
識十幾年既朋友 一蚊都唔還

都係自己攞嚟 學阿偉話齋 佢憑本事借 有本事咪問佢拎返囉

人阿ma...

有冇人可以幫我...............

D錢我老老實實行自己借返嚟，點解要還比你

係阿

所以我老老實實咁問返佢還 點知自己無本事

你都識得話係自己借比我ga la，又唔係呃又唔係搶，你嘈乜啫

要借果筆數唔係大 都唔係細 成5萬 係可以12月尾（最遲1月頭就還到）都無好朋友係借 自己都幾7下

你唔肯搲爛塊面，咁你預左收唔返

同情況你會唔會咁做 唔係話質疑 純粹想問下

你唔好咁講 一陣俾人誤會你係債仔

你借比我果時又無話要還，知你咁麻煩我就唔同你借啦

*我幫緊你實習

咁可以還俾我 我真係有事 我係咩性格你唔知咩 識左咁耐 大家咩醜態都見過晒 講真你話你真係未還到俾我住 我都體諒 但係你同我講咩 無錢阿 完
當正你係最親既人 但你連問我發生咩事都無

多謝你幫我實習

刀裡得你去～火裡得你去～
...
欠債不還錢 致富的名言

下？乜借完要還架咩？咩邏輯？

我都係 條仆街次次一叫佢還就勁惡，都而家1蚊都未還，仲要block我fb同wts

就喺上個月我都借咗1皮8畀個死黨 今個月就話冇錢還 都唔知佢還唔撚還到 我都預撚咗會收唔撚返 佢覺得段感情值咁多就算鳩數

會

佢借左錢唔還，我真係冇辦法同佢扮無事發生繼續hehehaha

之前亦都有人試過放債仔上連登，最後佢親戚代佢還左既事例，你自己係連登search 下黃汝敏

當然睇你性格係點既

我都試過，直接同佢絕交

搵收數佬啦

無架啦
借左就等如捐左出去
而且你唔好諗互相幫忙
到你有需要問佢借
佢有錢都唔會借俾你
利申: 過來人

借錢如送禮
還錢如乞米
咁都未聽過？

唔關事
借錢前你都做左risk management
如果唔係你一早借曬成副身家出去
你心底都知佢有機會唔還

有無寫欠單？留低證件副本？

如果你問積金局拎返自己d錢分分鐘要坐監添

所以我真係想搵人幫手

有冇巴打肯幫一幫我 直接咁講
唉

真係諗唔到仲有咩人會幫自己

我無能力話9出13歸 但我真係唔會走.....

朋友都唔借
正常唔識嘅人更加唔會借錢俾個唔識嘅人
問財仔算 一綫財仔啲息都唔夠好高

將佢啲資料散播去藍絲群話係暴徒

其實道理我明 只係抱住僥倖心態
因為已經問咗銀行 佢話可以借 但要先交左部分錢先 降低負債比率 但係我冇能力交銀行所講嘅金錢 但我問財仔借 我又唔知會唔會影響到銀行唔借俾我

救樓主，聽晚利記客勝

無既 肯聽我呻都俾晒面 自己衰on9
大家當睇完得啖笑 再唔係咪當警剔下自己

死黨都唔會借

樓主一個月還到幾多
五萬蚊唔係好多，求其一個在職人士都借到

我係驚我借左 銀行一定check到會唔肯借我

可以tg我@nvm223？ 真係唔係呃人 真心需要幫忙

借錢除左睇交情，仲要睇對家人品
一定要熟+清楚人品先可以借少少

入黎係睇呢張圖

幾歲 咩職業

其實我係過幾日就俾返錢人哋 銀行肯批 即批就即還
不過算啦 我24 有份穩定唔錯既工作

你當人係死黨 人地分分鐘當你老襯

係你未遇過俾死黨當老襯啫

我明白

如果你咁有信心12月尾1月頭可以還到，咁信用卡透支出嚟利息應該都唔係好貴

我就係得果張俾屋企碌爆左既信用卡

介唔介意講下點解會爭銀行錢？就係因為俾屋企人碌爆信用卡？

呢個就係你開POST的目的

此POST已完

都可以咁講

我未爭銀行錢阿 係因為俾屋企人碌爆左 自己個個月要糧還又好大負擔 先諗住問銀行一筆清 點知銀行又話要先找左部分先肯借

借得錢比人就要預左你係當佢fd
仲要自己非常多閒錢
就算最後係捐左都心甘情願
否則唔借

我自己係咁諗 當然有借有還真男人
但世上太多仆街

其實正常人借錢唔會唔還

呢個世界都好多好人 我地未遇到